華維迪：美斯極有求勝心 總推動大家踢出高水準

與美斯一同訓練是怎樣的感覺？在巴塞前教練華維迪看來，沒有任何事情可以與之相比。在一檔線上採訪節目中，華維迪也談到了阿根廷巨星在訓練中的情形。

「當他在訓練中做出一些你甚至沒見過的事情時，就很難去跟美斯說，你去看看這球員或者那球員的踢球方式。」在華維迪看來，美斯總是領先其他人一步的。

「當你訓練一支球隊的時候，總是會考慮最好的選項是什麼，而從訓練里看到的美斯，比你從外面看到的還要好得多。看美斯踢球是這樣的，從遠處看就已經令人印象深刻了，但近處看印像甚至還要更深。」

華維迪還表示：「美斯是一名非常好帶的球員，有著很強的動力，又尊重整個團隊。他是領袖人物，有著極強的求勝心，並且這讓其他人感受到了對球會、對比賽極大的投入，而這也傳遞給了所有球員們，總是推動著所有人處於非常高的水準。」

真心，成個巴塞冇心踢，美斯幾勁都 carry唔到

認同
仲有隊阿根庭
班隊友hea到仆街唔志在咁

我讚親美斯無人理
讚阿朗就成班反朗

巴塞都仲有皇馬要砌，亞軍廷成隊真係唔撚知做咩，由足總廢撚到後備

咁撚廢都比球王帶到世界盃亞軍，真球王

其實咁都亞軍真係算好勁
阿根庭手牌真係好睇唔好食，有d似波黑

美斯朋友隊入面，得Kun真係同佢啱玩，其他落場都係唔撚知做咩，仲有領隊永遠豬隊友

支那仔又貼fake news

果年冠都有啦，咁勁，隊友都勁到震，
反而美斯唔跑，累我輸錢，我記到今日

阿根廷前場其實好豪華 但擺極都擺唔啱人 撞曬位夾唔到

06年最豪華，淨係列基美key波全隊阿記配合，已經係有今生冇來世

真
其他隊友場場散步

14年隊後防carry到入決賽
10年就馬勒當拿on99唔用國米堆人

咁老馬真係唔識㗎嘛